Moje rodina je velká .
Mám jeden bratr .
On jmenuje se Adam , má třicet let a je doktor na traumatologii v Zaragoze .
On je pracující a dynamický .
On je moc hodný .
On líbí se si cestovat .
Moje maminka jmenuje se Eva .
Ona je učitelka .
Ona líbí se studovat jaziky .
Mluví angličtinu a francouzštinu .
Ona je moc sympatická a dynamická .
Ona má moc dobry kamaradky .
Můj tatínek jmenuje se Adam .
On jde do důchodu .
On je moc inteligentní ale trochu vážný .
Mám tři bratranecy a dva sestřenicy .
Mám taky tři synovecy .
Ony jsou moc hezky .
